多謝銀髮前輩，無防暴真係安全好多law

一班銀髮前輩真係好可愛，值得致敬，必殺係長輩式問候，新年唔再覺得佢地煩了，會主動傾多d計。Btw，無防暴先係最安全。